捉到起何妖雙親墳嘅人未？

何氏兩老個墳7月23日俾人起
7月24日狗方列作刑事毀壞案處理

而家9月精蟲都捉唔到一條

自己諗下

黑社會做架

收唔到錢鬼打鬼

苦肉計，呢類人有咩做唔出

真 識上水圍村D人講
亦有FD住良田村

搵人做野冇找數

[國際戰線] 香港政府打壓集會自由，阻止市民向美國請願。

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

無左回事喇 以何妖的性格 對面無權無勢實追究到底

還番官地未呀

Exac7tly!!!

搞辦事處班人又冇捉

揾勞工處調停呀嘛

何門有啲咁嘅仆街仔真係家門不幸

安家費呢 升天南醫療費呢